邊度可以搵到Walking dead已死亡名單？

去到s4無再追，想八卦下死咗幾多個人

glenn

carl

呢個我好鍾意

第九季連 rick 都死埋

beth個大波妹咁快死

監獄小歌后

女律師

個女律師抵撚死啦咁on9信governor

Wiki有 屌 本來重新追到第二季Dale伯死果集 多手想了解個角色就上wiki點知見到Glenn同Carl死埋 個名變紅色
好後悔